
# **Fenomeno del blanco movil**

Como lo que estas tratando de definir esta en constante movimiento, apenas lo definis, la tecnologia se desplaza, avanza, entonces queda obsoleto la definicion que ya habias hecho. En la AI el blanco movil se mueve mucho mas rapido que en otros conceptos de otras disciplinas.
